\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Glosario}
\author{ Raúl Moras}
\date{ 25/10/17}
 
\begin{document}
\maketitle
 
\clearpage
 
\textbf{Design Reviews: } Tiempo y defecto de las fases de planeación en el PSP2. Tiene como fin encontrar los errores en el software.
 \\
 
\textbf{Planeación de calidad }  Involucra el estimado total del número de defectos que serán inyectados y eliminados en cada fase. 
\\

\textbf{Estimación total de defectos} Estimar los defectos inyectados y removidos usados en el programa.
\\

\textbf{Estimación de defectos por fase: } Estimar los defectos inyectados y removidos usados en el programa por cada fase.
\\

\textbf{Estimando consideraciones} La meta es basar tu análisis en la información histórica en cada fase. 
\\

\textbf{Defectos removidos: } Defect removal effiency = 60 * (defects removed inphase/time in ohase (minutes))
 \\
 
\textbf{Defectos por líneas de código} Cálculo automático de las líneas de código como indicador de calidad del programa.
\\
 
\end{document}

